有冇好嘅專科箍牙介紹？

我係下排牙生得唔太齊同埋有兔仔牙
一直想整靚佢去箍牙
但又驚痛
宜家終於的起心肝去箍牙
求巴絲介紹
最重要有得分期比就得！
唔該曬各位巴絲！

周明忠醫生 好細心 解釋清楚 診所乾淨儀器都新淨
不過貴

推

4萬左右夠唔夠？